[求教]用電腦睇沒

之前係google search 足球直播...搵入面d link 黎睇....但發覺成日睇唔到..

想問巴打係點用電腦睇波?

跪求指點

捧開邊隊 得閒入下d即討po睇下人地點睇波

推~

sopcast

google acestream
down完裝完
就開番下面兩條LIN(或者入即討PO搵LIN,認住係acestreal://開頭既LIN
搵你想睇個場
第一條LIN會易睇D,佢基本都整合左咩台播,有時會錯

例如
E家想睇最聯
入第一條LIN再撳Sunderland - Manchester United
可以揀台,例如SKY SPORTS
再撳入去acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739
瀏覽器會幫你開
或者COPY段野入ACESTREAM先PASTE

用now